元朗廣場元氣

一家大細食得好開心

一陣可能有人排隊

隔離個呀叔話元有位喎

員工仲多過客

周圍啲舖頭大部份準備緊閂門 yoho唔知係咪又要閂

元朗好平靜

乜撚野黎

係 食肆六點閂門 makeup大部分閂左 應該話好多鋪頭都閂左門

牛糞佬係咪黎緊